［日本新聞］（頭版）講尋晚立法會

朝日新聞

産経新聞

The Japan times